唔識講嘢

有冇人可以教下我外向嘅人講嘢嘅思維

毒撚留名

講野之前諗下聽個個人既感受

申利: 學習緊

lm